[預言] 留係香港生兒育女 你下一代將會變成藍屍

紅就紅

唔會，會係新深圳人